Documento gerado sob autenticação Nº BAB.315.090.MH1, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3572                  de  16/05/2018
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°46175,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal  desta Universidade,  ADRIANE BELLO KLEIN (Siape:  0420959 ),   para
substituir   GUILHERME BALDO (Siape: 2965450 ), Coordenador do PPG em Ciências Biológicas: Fisiologia,
Código FUC,  em seu afastamento no país,  no período de 16/05/2018 a 18/05/2018,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 3 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
